台灣防疫照激似上原亞衣引退作「100人中出」 小編︰很少看AV

台中市警局今天下午在臉書中，張貼一張宣傳武漢肺炎防疫的照片，內容是一群男警，追逐一位戴著口罩，露出肚臍逃跑的美女，不料，網友卻認為，市警局的宣導照片，「激似」日本AV女優上原亞衣引退的作品「100人中出」，不過，市警局的小編解釋說，不是抄襲模仿此AV的劇照，而是模仿日本綜藝節目「全員逃走中」，上原亞衣的引退作品，可能也模仿這個節目，兩者才會相似。

中市警局今天中午在臉書粉絲專頁「TCPB局長室」中，張貼上述照片，動機是提醒檢疫或隔離中的民眾，務必遵守規定，不要趴趴跑，否則警方會追上門開罰，內文強調，中市警局「活用警察機動巡查以及24小時不懈的特性，讓我們在補足防疫缺口上成為不可或缺的一份子」，「這場防疫之戰，不只是與病毒搏鬥，更是與人性的爭戰」。

市警局拍攝的照片，是一群戴著口罩的男警，追逐一位戴著口罩奔跑中，露出肚臍的美女，照片還打上「逃走中」、「居家隔離者擅離，罰款20萬-100萬元」的警語，不料，卻有網友認為，「激似」上原亞衣的引退作品劇照。

日本知名AV女優上原亞衣，2015年宣布在2016年春季引退，她透過媒體，要招募100名男人，上演「100人中出」的雜交引退作品，當年轟動一時，日本AV界8名知名女優，也上場相助，包括「波多野結衣」、「AIKA」、「大槻響」、「初美沙希」、「浜崎真緒」等，分別組成「中出隊」、「護花隊」，兩陣營上演「中出攻防戰」，此作品賣得很好，也為上原亞衣的AV生涯，劃上精彩的休止符。

不過，此粉專的男小編說，「很少看這個（AV）」，遲至網友提醒，他們才發現確實有些
神似，小編解釋說，他們是模仿日本綜藝節目「全員逃走中」，而上原亞衣的引退作品，也可能模仿此節目，才會有市警局的照片，與上原亞衣引退作品相似之感。

av拍法似我

呢套真係影響深遠

人地台仔就識玩
引到人關注又深刻
香港政府啲垃圾宣傳無意欲睇，而且睇完都唔會記得
民選政府真好

屌
TCPB局長室做乜鳩
明明有好多,好嘅拍攝手法,偏偏要整個最似AV嘅拍攝手法

民選都要啲人識揀

屌

港共板本會係強姦AV

套av係抄全員逃跑中

如果政府識PR，我哋食得屎了

台灣班網絡admin真係火力全開，狀態大勇
相返香港d企業連敏感少少既post已經要del post，根本助長緊中共果種打壓創意

兩張圖黎講
台灣個張仲正

條女有波，目測C cup

拉

其實潛意識一直影響緊你創作

風化島名不虛傳

睇下黑狗嗰Facebook, 次次弄巧成拙
肯定喺PR公司講完又唔聽，懶醒

小編:很少看AV
但看了這套
番號就不用問了

死唔記得係咩number

寶島係咁